巴士賴皮呀姐 帶隻狗上車

有精神病?

好大個官威喎 包大人